買左月票 有冇得叫MTR賠錢

屌 錢就俾左 車就冇得搭

一班手足幫佢裝修完 佢都未俾裝修費

賠錢

之前有post出過claim錢

有

推

逢賠到底

如果唔得，你就話個閘機用唔到張野，因為有閘機壞左，讀唔到好正常。
所以要退休錢

得左通知聲

push

關咩事?
點問班狗拎錢呀?

試下小額佢？
不過睇下月票個條款先

利申未睇